本應每年十一月既呢個星期都必定己飛走左。

正路今日應該係日本某地 hea 到爆地浸緊溫泉，睇返今日日本 d 新聞，大阪東京又爆到七彩，睇黎下年都唔知收唔收到科，成年都冇得飛確實係好唔慣。

好掛住飛田d妹妹

我都好唔慣
太耐無去旅行

話時話原來有啲温泉仲有開

好多live都無得睇
而家開番都變晒住民限定同唔比歡呼
唉

當地點都仲有本地市場撐住，而家紅葉季 d 景點又係多人到爆，唔怪得武肺又升左咁多。

正路我上年復活節已經可以搭skyliner

有冇保持聯絡？

上年plan好本來下星期頭應該係去新宿御苑hea返半日

強烈要求將skyliner 路段申延至香港

你係國際狙擊師
石頭佬個post又係你